是日晚餐 餓撚請入。。。

連乞衣嘅嘢食都要搶

右手邊個袋咩嚟

兩個post都係你

Is.
窮到賣底褲

燒賣，一般，唔是我熱愛嗰種

褲褲

gut 媽掃街

買完搭的士返屋企食

睇顏色都知唔對路‧‧‧

屎

豆腐好味，但燒賣一般

拉

Un bro

有錢人嘗試街邊美食

想聞。。。

$?

Same..

有米吉打的

Only u darning i love u yes i do

左面果d係咪陳瀅屙果d屎？